全世界都知佢地係狗，唔需要手足的性命為証據！

請一傳再傳，一發再發：

【求廣傳】手足們，忍耐很重要。

杜汶澤先生Fb講起不要挑釁Popo，分析太完善，實在冇嘢補充。

這三個月，無論現場或直播、前線或後排，對於警察的醜惡，應該也有了共識。

很多人立誓，一日不解散警隊，一生都以警察為敵。這是正常不過，毋庸大愛兩邊舐。

仇警與打飛機，不需要和誰交代，一切都是人性使然。

但在人少情況下，近距離指罵警察，百日見證，大多沒有好下場。並非侮警有罪，也不是你有問題，不過是人之常情。

但明知瘋狗會咬人，何必行入地盤踩尾巴？

分享一個真實例子，有關一位前線仔仔。

某日大型衝突後，一地裝備，學生哥不捨得掉。於是將一堆物資放入背囊，怎料轉角就見警察搜袋。

幾位路人被粗暴推埋牆，見黑口罩已經發狂當入罪。有手足見義勇為，破口大罵警察是狗。

兩邊對峙，學生哥孭住裝備，更難離開現場。

但當刻他靈機一觸，主動走向警察防線，低聲說：支持警察，阿Sir做得好！

嫌不夠藍，他甚至做了手勢敬禮。警員對他揚起眼眉，回應一句多謝，沒有攔截便放人。

就這麼，學生哥帶著一堆Gear平安上的士。司機接客極之小心，但他早有準備，一開始就全英語對話。

他假扮不諳廣東話，Download定地點的相片，唔鹹唔淡讀拼音，司機還以為遇到水魚。

沿路司機和行家對談，不斷辱罵示威者。學生哥一律少理，手機睇新聞，最重要回家。

作為黃到發黑的前線，他當然有情緒。每日用Pepe圖許願黑警死全家，自己一身傷，肋骨都被打裂。

但當刻，直接衝突沒勝算的話，大勇在於忍。自問，目標是什麼，打狗還是逃走？痛定思痛，他變了兼職護旗手。

當場，只有走到與被捕，一袋豬嘴濾罐，48加虐待圍毆少不免。

但他成功離開了。

我本人生得樣衰，時不時被龜逗。非必要情況，自我放下，做隻禮貌港豬，至少不用捱打。

某次去集會，想帶水去派，但一到車站已被截查。

警員都未問，我已經打開背囊，問阿Sir飲唔飲水。

我傻更更，警員亦無需惡。我說樓下士多賣水平，買定行山慳好多，居然都過到骨。

笑問Sir辛唔辛苦，點點頭就雨過天青。

警權膨脹，失控已經無代價。

你會躁，你想爆，當然明。
但為安全，面對面，還是忍。

未到安全區域，不做危險動作。

留住有用之軀，奔跑在自由的戰地，微笑的嘴能叫口號，握過的手能築防線。

忍一口氣，也是技能。未必要用，但先解鎖也不錯。

常言道，不要被仇恨蒙蔽，並非要你放下仇恨。只是，如果你手執雙面刃，它足夠鋒利，就最好別傷到自己。

願手足們平安，光復香港，時代革命。

IG：terry_yeung_blog ， 睇文字，睇傳媒，睇時事。

P.S.以上純屬個人意見，並不一定正確，旨在提供多一個角度。若覺得有意思，煩請分享出去，射射。

be water精神不過如此

推

Agree 但推唔到

學識兵不厭詐
到你徹底贏嗰日，就可以一洗所有戾氣

欣賞樓主 正所謂小不忍則亂大謀 大丈夫能屈能伸

好正確，逞一時之快而被狗咬，好無謂。

侮辱/屌柒班黑狗嘅神聖任務交俾師奶同街坊就ok。

Agree

Aggar

推
能成大事要忍一時之氣
做咩要俾佢鳩捉

我只是轉發，作者有留IG在文末。

而家要開始同啲狗鬥智。
因為班狗冇腦嘅，鬥智唔會夠我哋嚟。
雖然隻揪我哋都唔一定輸，但班狗有炮就唔係咁講。

所以，唔好亂送頭。
留返條命同班狗慢慢玩。